Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (13)

【今晚9:30有《週六好戲勢: 大手牽小手》】
事隔幾年，發現久未見面的媽媽老了，
更令人無奈嘅係，發現佢生命正在倒數⋯
不過，阿仔更加發現媽媽有五個小願望想達成，
一於唔好留有遺憾，一一幫佢實現啦！❤️❤️❤️❤️❤️

#鮑起靜 #黃浩然 Ivana Wong 王菀之 衛詩雅 Michelle Wai
#週六好戲勢 #大手牽小手 #週六好戲勢大手牽小手
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

我真係頂你個肺呀

呢個係咪電視人嘅通病

佘詩曼演電影節奏都怪怪地

佢適合做喜劇， 浮誇演技個一類， 新紮師妹劍雄角色米適合佢囉

好好地過埋剩返嘅日子

唔出奇
林家棟都要浸幾年先浸甩電視味

死左啦 仲講

四姨丈係咪走咗

係

約埋一齊死

mean到呢

好撚仆街

最緊要係業務發展

仆街仔

啲AA狗係咁仆街

龍應台

送子觀音

收經

好似讀對白咁

我收咗經好耐啦喎

我屌

一眉道士

黃浩然jm9

林正英都扮

好尷尬

新紥師妹都廿年前
唔見有咩進步

又work喎

華為

低智森

殭屍年

咁係佢問題啦
杜sir 都畀咗好多機會佢

之前睇過篇新聞 話黃浩然拍電影入行 但被杜sir嫌戲屎 要佢入TVB「練習」

屌 低智

張紙咁新

低智森正仆街
死咗都嚟追債

依然故我

黃浩然個角色比邊個做會好d

維穩台入左去仲衰

暴龍b

馬明

岩岩去左廁所

低智森講咩

好得意

是但一個都好過佢

鄭中基

爆大鑊

唔似老師

囧樣明

陳家樂

林家棟，成日覺佢啲內疚戲唔錯

執完

親戚

印度人

咪一鳩樣

特別白痴

呀臭口生好好笑

靚女過楊千嬅

好難唔靚過楊千嬅

分分鐘 衰撚過黃浩然

講咩

原來佢識笑

好撚sad

話鮑姐係因為賺錢幫佢老公還賭債 先掛住打工 忽略黃浩然

觀音菩薩

做乜9....

笑撚死

孫女好搞笑

陳智燊?

觀音都出埋

做乜鳩

越做越膠

玩咁大

成家都 short

李好女士你起身先

點解尼間屋裏面咁多呢啲衫

中頭獎

wtf

係咪得我諗起陳豪

頂你個肺

頂孫女個肺

明白

都係為咗阿媽啫

呢個又係冇表情架喎

呀妹好得意

你最得意

咁大聲叫紅包

紅包

係咪當年果D

你仲趣致

好warm

媽媽

係啦

減下減下都冇哂了

植慧芳得意啲

好感動 忍唔住喊咗

但個仔都係冇表情

讚你都要我

年佬好似好唔想聽
係唔係錯表情

全部幫佢求

催淚彈大減價

我老母最得意

其實王苑之幾有喜劇細胞

我都有"佢好似好唔想聽"呢個感覺
望住佢個樣真係出哂戲

深黃媽媽

不要去羨慕

送中

好恨唔恨 萬里長城

應該去唔到
套野成本唔會咁高

好臭口

奴隸長城

個孫女有d似 aga

有名你叫 臭口生

又屈

王莞之d做到好似仲孝順過老公咁

個樣已經係笑點

車牌 896......

講嘢好真實

但有啲破壞左套戲既感覺,前半係感人成長劇,後半之後膠化

唱歌

年仔老豆

Taxi哥

好老尷

以為唱世上只有媽媽好

黃唱歌同演戲一樣

唱歌都無表情

同感

想聽二蕃娜唱

之前有個呀妹唱過同一首歌

最開波果陣

唱而劣質演

死去的都會死去

食飯比班呀婆串之後

多左音樂底都冇好聽左

果度咪最開波

首歌好唔老泥

聽到鮑姐入廠

會唔會係帶骨灰去萬里長城灑

講中左

屌你

嚇都嚇死

可能送比耆齡王

屌你 明明咁感人嘅feel一嘢畀你破壞晒

流完眼淚見到呢句笑到

想逃離醫院

你好

呢套戲最大敗筆係呢位目無表情嘅男主角

真係撞車

仲有萬里長城

燈到

flag

臭口生又燈

臭口生

把口臭到

臭口

點都去唔到
點會有budget

落車做咩

又係捷徑去機場 咁多年來都冇行過

冇飛位

送老母中,正仆街

有喎

要死了

碌咗卡未

得一個位 鮑jer自己飛

恐怕阿媽捱唔到

吐血wtf

四個鐘 收硬皮

睇黎真係要去長城灑骨灰

暴龍b同張可頤有啲似樣

無budget去北京

一日都捱唔到
醫生點解會批三日

好悶 冇乜起伏

你要落地獄了

暴龍b好趣致

屌 都幾感人

仲要孿毛

但套戲後尾好似變咗第二個童星咁

珍惜食材條女咩人黎
熟口熟面

鮑姐啲指甲幾靚

好似係譚杏藍

下星期又做垃圾

上星期有錢去捷克
今次冇錢去支那

做咩

點解呢幕王丸之係陰陰嘴笑

Youtuber小花

想咸

有笑容了

無人同力爭老公

P落去咪得囉

仲要醫院背景，好陰森

殺破娘

分身家了

佢演技同黃翠如一樣

屌那星

依套小品幾好

喺醫院搭個景咪算

好主意

鮑姐仲有錢咩

貼身36都係咁啫

用咗成世還債

殺破狼唯一可觀就係同吳京肉博果段

屌

仆街 本身應該好感人
睇黃浩然啲戲睇到笑

唔好抌低我呀 好唔好呀？

咁多年都咁嬲
娶老婆生女都唔通知
依家先黎唔捨得？

趁未斷氣氹鮑姐買樓

咁快又殺破狼
幾個月前深夜播過

佢啲戲好出世

啲表情全撚部一樣

唔係幾習慣啲催淚位

我老婆喊到cl左s 🥶

劍雄

今次係II

前排先知老母有苦衷

黃浩然真係敗北

鮑姐撚有錢咩

話曬都兩母子有經歷

應該下世先做戲

唔開心 >
開心 >
激動>

諗起屋企人

王丸之冇眼白

仆街 笑到

死埋

正常都會探下姨媽下話
前面冇睇少少
應該講到咁多年突冇返過馬拉

哭能咗

屌你，好撚感人比你搞到係到笑

屌 死老母都冇表情嘅

棋靈王要搵新目標

傷心到冇表情

好似黃big雲

可以搵阿蛆

敗筆

on9
你應該多謝鮑姐啦
心理學乞食架

姨媽啦

我好唔開心
阿媽 我地返屋企啦

deadcation

吸埋鮑姐入去

鬼妖魔怪

收撚左鮑姐

小美㗎

個女點解可以咁耐都唔使返學

珍

𡃁妹收咗自己阿嫲

中學作文咁
特登提手

太多嘢太刻意

佢喊個樣

終於識喊

佢終於喊了

終於有表情啦

好似笑緊咁

屌你
睇佢喊睇到我都喊

笑到喊

個妹妹真係好似aga

真係好出世

屌 點解佢係到喊我會笑

懷緬過去常陶醉
想到舊事歡笑面常流淚

成個故係base on目送

啲戲衰到導演叫佢啲喊戲唔好出樣

你要講幾多次

以為得我一個覺得

唔怪知得

一喊就完 姐係佢醞釀左成套戲

出品人夏雨

呢套嘢就係因為黃浩然一條友變撚咗笑片

成套戲男女主角選錯哂角

仆你個街

屌鳩你 cap 得咁快

好似 <~

屌 搵錯人做

屌你
笑死我

我笑到傻

撚有筆直咩

冇budget 所以冇得去萬里長城

全賴夏雨有份投資嘅MM2 Entertainment，近年香港同馬來西亞低成本嘅合拍片數量漸漸增加，『大手牽小手』女演員牌面陣容幾好，可惜實際執行上就浪費左呢幾位演員。

2. 當年黃浩然憑住參演杜琪峰嘅『十萬火急』而入行，雖然佢成功埋到杜sir班底但啲戲非常硬，有傳杜琪峰勸佢入電視台拍劇苦練演技因而跳入公仔箱瘋狂拍劇。可惜今時今日黃浩然嘅演技毫無進步，依然好似成碌木咁做戲，尤其呢套電影特別多感情戲，佢嘅演出坦蕩蕩反映咗佢咁多年都係原地踏步。

3. 其實演員就好似食材咁，即使本身條件好但落入唔識煮嘅廚師手上，只係會暴殄天物。好戲之人鮑起靜喺『大手牽小手』嘅演出充分展示導演無能掌控演員嘅「火喉」，任由鮑姐過晒火位。今次鮑姐以極度浮誇嘅方法演繹呢個角色我真係不敢苟同，根本就唔啱片種。

4. 部份劇情設定亦無經大腦思考：老婆係個長期唔夠單開嘅地產經紀，竟然叫做老師嘅老公轉行一齊做地產經紀搵大錢！最蠢就係老公亦會落搭！跟住編劇又老作政府有個『最佳老師奬』，擺到明唔做research。

5. 劇本常犯錯誤就係舖得唔夠位嚟畀主角轉變：黃浩然點樣接受李楓而放低對鮑姐嘅思念係做得唔夠。最奇怪係佢主線都未搞好，仲整埋啲九唔搭八嘅支線，好似李楓一家人影相時被嘲諷佢臨老認契仔係想有仔送終。

6. 當然主要觀眾入場睇都係睇母子催淚感情戲啦，所謂感動嘅場面都集中係最後廿分鐘黃浩然做返昔日承諾過嘅嘢。當然最緊要關頭鮑姐梗係會暈低入醫院，無法完成所有願望令到大家喊啦。我自問自己都算一個眼淺嘅人，但睇到呢啲媲美粵語長片嘅狗血劇情真係冇辦法喊得出。

7. 不過最後一幕就為電影加返啲分數，將對母親嘅遺憾轉移落對女兒嘅希望，總算係埋個好尾。

應該唔想係佢老母面前喊先盡量唔表現得咁傷心熟
最後都交番戲啦

男主角俾邊個做會好啲

佢好似近年做監製，《救殭清道夫》都係佢監製

上面都談討過

周潤發

劉俊謙?

諗起老母

屌你
佢後生好撚靚仔

首歌👍🏼

鮑姐做佢老母

咁佢一定係個好媽媽

拍過去時既角色同表達都好過現代太多,好似唔同導演拍咁

不如搵劉江做

完全見唔到老婆呢個角色嘅轉變

笑咗

教束佢同吳海昕

會唔會老得濟

胡楓 / 謝賢 / 曾江 都得

真
其實關於老豆老母嘅片真係好易引起共鳴
可惜

殺破狼2

唔好再講

唔爭在搵埋曾江

搵埋楚原啦不如

謙謙又太後生

陳豪差唔多

下個禮拜睇古哥

面癱患者主演

我嗰陣細路仔喊到仆街

就死咁濟 仲搞佢老人家

下星期又殺破狼

林家棟啦

點解無人話搵耆齡王

呢個最好
再唔係搵張家輝都ok㗎

百佳可以睇下

又百佳網購

隻蟹仲郁緊 cls

我本身諗起張家輝先
但費時D人話見得佢太多先講林家棟

Kathy仔世界第一

會唔會跌落地

error肥仔

又係呢D誠哥野 係咪真係要cut哂D節目黎賣廣告

還我小新呀Diutv

又啱哂我老母

好過上次MOOV
又冇靈異街

cls有邊個會唔識分蟹公乸呀

上次啲圖呢

見到黃浩然最後終於喊得出 等左你幾耐

上次其實係the club 姐係都係佢地呢家人

奶媽真捧場

呢啲c9野好入口啲

還我靈異街 蠟筆小新

屌奶媽

個gag……

其實真心唔明點解咁樣吹奏大閘蟹 仲要比香港人食到咁貴
肉蟹 羔蟹全年都有 而且好多都好甜好多膏

呢個好笑

依家啲蟹污糟哂

上次啲野抵啲喎

海鮮敏感者完全免疫

其實蟹不嬲都係食垃圾
但你會拆佢D污糟野嫁嘛 不嬲都係咁食嫁啦
大閘蟹好多都支那黎 咪仲污糟 多舊魚

所以我麻麻地

我搵唔番張圖比啲時間我

點解變左奶媽

奶媽今日買咩
今次啲野唔抵喎

agger

唔郁嘅

佢刷緊牙
同埋上次漏野已經有得不滿

其實好多魚都係食垃圾
但你食佢D肉嫁嘛 所以唔關事
之前港台講環保果個節目講過
btw前面呢隻長腳蟹就正啦

扎到香左

隻蟹食蘿蔔絲

郁到Alien咁

屌，好新鮮

隻長腳蟹做緊掌上壓咁

上次我都買左麵
但過左好多日先買

成班係咁食

隻蟹會唔會做做下節目走咗

冇人狙我 dix 好波

呢個1888咁多野又ok

咁樣就要1888

其實幾貴下

啱先先狙完
佢個爛gag心寒

佢一陣可能爬下爬咗落啟德個碼頭

又魚又bell魚又龍蝦又長腳蟹又蝦
唔係差唔多咩

佢話4人用 呢個價食到buffet啦

注意力去曬世一度

依家啲咩新豬肉真係好一般

我 dix 不如以後都咁嘅語集同我講嘢

Buffet仲要有人serve你

1025星期日
冷氣軍師要人

d假肉好撚煩

支持

世一講咗做 百加

我想講上次買啲野 我附近間百佳過幾日已經有
個鮑魚仲要再平啲

屌真心想試下

個植物肉？

如果呢個網購係由大海契兒做 host

試Dix

haiyaa

推爆

佢而家個椰青有時特價都咁上下價
平時有飲開

both

一邊煮一邊嘔

咁都少少油？

影到Kathy仔睇稿

Marco 啲懶音

成日講食肉有幾唔環保 同我地用飲管 用少D電一樣
講到我地食少D用少D會有好大影響咁
根本就係D大公司問題大好多
佢地養既模式 處理垃圾(飲管)既方法 平時佢地浪費一日電夠我地用一世

jojo: 少少芝士

果包咁嘅假肉原價要90

係
清清哋！(落廿塊芝士)

都係銷售手段

今次啲野仲要完全唔掂

係佢枱上面嗰包成舊磚咁大
我覺得 OK 嘅

變啡有咩咁奇

嘩啲油多撚到

草黎咋

啲油洗唔洗咁多

又啱

如果生食得唔得

賤dix件衫好撚肉酸

D科學家研究食用昆蟲仲實際
唔通你D假肉唔洗貨車飛機送咩 咪又係多碳排放

好彩唔係講

照道理係得

陳冠希同個背心牙伯.jpg

睇你平時生唔生食菜掛

屌如果冇牛成份但有牛味
好撚恐怖

個樣好殘

佢似執波啲球僮

32 喇

忽然覺得咁多人一齊睇一個廣告節目好好笑

屌 入面生嘅

強尼大哥咁醒

菜整嘅唔juicy就仆街啦

植物啫 唔驚嘅

因為有陣仔丫嘛

貴啦, 但如果洗埋同送貨就ok la

入面生到呢
所以強尼唔食

強尼 你地食啦

我啱啱食完龍門個黑椒汁牛絲飯
佢放咗兩舊西蘭花落啲汁到

長腳蟹唔食架？

過多陣得番佢一個做節目

IT’S FUCKING RAWWWW!!

屌 見到生到咁即刻上嚟搵post睇有冇人講

話就話植物 咁紅真係不了

西蘭花好食wo

人腳？
成隻人腳放落去淥？

枱面D嘢幾時換咗

西蘭花好索汁

但係會出水
搞到成個汁稀晒

老母今次睇都唔睇

你啲gag同賤dix有得揮

麻辣鴨血緊係幫襯牛旨

諗起沙律去左痾屎

佢個餐唔係焗飯 個西好多水

奶媽仲嬲緊上次

屌呢啲化學肉仲恐怖過真肉
唔全熟真係咪搞

80蚊一盒得一人份量…

最主要係今次真係唔吸引

未食過牛旨 我又想試下

個布甸狗

試左2人份白色果隻 幾好食

陣仔有咩唔想試

女...

隔離個melo狗

係咪鼎王來

平時啲鴨血都係
呢隻唔知好唔好食

臭閪melody

個個當戲咁睇

麻辣鴨血放呢D料落去有D哂

睇稿

睇我 dix

麻辣老妖卵子

灣仔碼頭

咁樣放埋一齊好核突

好惹味呀！！！！！！

啲蠔好似閪皮咁

牛旨邊爐幾抵食 又咩都有哂咁
唔駛煩

想試佢個pepper lunch

又幾有趣

好多手足代購其實冇咁貴

嘩飲到成支益力多咁

型條毛

強尼交足戲

好方便呀呢隻

睇左咁耐，我知道有咩怪怪地啦，就係少左BGM

一個強尼可以 kelly 成個 show ..

個椰青有冇巴打飲過？

但係唔想買一箱

散裝買都買到啦
16.5

反而呢個我覺得貴
btw佢D G胸價錢OK又好食

洗唔洗雪 邊個屋企雪櫃放到12個椰青

百佳個 BGM ?

成日買

Radio Parknshop

好唔好飲

飲開if

落百佳買兩個
差不多價

味道同一般椰青或者椰子水有咩分別？

聽日睇下先

一個19.90
兩個33.80 平均16.90
十二個198.00 平均16.50

之前百佳特價
16蚊4枝 買咗

點解咁似卵子

屌
黃老太個BGM

卵子柿

好飲呀
買過十個八個全甜
但試過一個禁落去個位唔得

個柿賣相好唔掂

喺老妖個閪入面種嘅

有冇密集恐懼既朋友

同直接開個椰青一樣

你班友癲到丫

聽日買2個試下先

好痴線

想要返上次個蜜瓜

但真係好撚重
佢哋頭先講得啱

第一次睇 點解睇人sell嘢都咁搞笑

賤dix堅買？

咁平嘅

一隻4舊水?

甜唔甜

一箱 4kg

屋企行兩三分鐘 冇問題

清貨價

我鍾意梨個心酸酸地wor

強尼大哥個咀

就係搶唔切

5公斤即係幾多個

我依家落超市都會去清貨果個架睇左先

嘩

係咪royal級

真
之前百佳盤點

世一要食甜品

佢網頁張相係7個

好7除左布甸狗

屌老母
見到鮑姐哭到豬頭咁
但啊男主角交唔到戲喎

布布

哈根大C

有要求仲食哈根達

有要求點會食哈根大師

正想講

又裝到幾多嘢喎

前排movenpick 200/8

想要玉桂狗

荃新天地個 gelato

覺得movenpick好食啲

但288又ok
唔算太貴

好甜

陣仔成日蒲荃灣

幾抵 13杯再100蚊coupon

我以前返工日日攞2個黎整奶昔

288 當買個袋都贏咗

kuromi正啲
但成日冇精品

食咁多嘢 飽未

周圍蒲

冰袋可以點實用

男人老狗點用呢D袋

去saniro買200蚊差唔多

畀世一用啦

下次買雪糕囉

巴庫

好似好細

係平左....睇下想唔想要個袋, 7仔都做緊 $115 6杯

cls 水機＋8樽水 四百有找

陣仔有冇FF條雪條係你條j

拎啲餸去老豆老母到都用得著嘅

去野餐用

貴左 之前100/6

FF緊

呢個係完全冇公仔

真下把位

唔野餐

個壺ok

好似好流咁

！！！！！
角落
利申我叫老婆儲緊個角落煲
個煲蓋都是角落公仔

佢唔會怪你

蝦尾好cute

老婆 ?

河童世一

你老婆植慧芳果然賢良淑德

staycation

見到角落太興奮

點解唔 sell 下張 So Sim ...

failed

植慧芳儲緊角落煲
有畫面

老婆

唔洗sell都咁多人買

真偽毒

屌閪度假

D水仲未講

又賣水

唔知Jason有冇份用

真毒
我都想有老婆

真
老母都買咗3張

水機平但係d水貴

世一做下把位

你今次自爆左
Mo la mo la

點分咩價係機咩價係水

唔係點賺錢同養起成支車隊

等一下 我有老母

隻長腳蟹做咩唔食

添食還添食 還我小新呀

女主持幾cute, 芳姓大名？

真

8L 兩樽$68

冇budget呀 隻活蟹要拎返走賣出街

連登大軍上咗fb屌未

唔熟唔食

不能同意更多

下
wtf
暴露哂仲賣番

Viu高層自己食

有撚人咩

Kathy仔你都唔識

下屌
我有屌架仆街

咪係

【今晚8:30有《週六好戲勢: 殺破狼II》!】
直搗人體器官交易大本營，
面對嘅唔止係動作大戰，更加係善惡嘅人性交纏，
佢哋會企喺方一邊？🤔

#週六好戲勢殺破狼II #週六好戲勢 #殺破狼II
Tony Jaa #吳京 #任達華
#張晉 #古天樂 #盧惠光 #恭碩良
#林嘉華 #蔡瀚億
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

都係殺破狼
點解貪狼好似悶禁多

愛黨電影黎？

開波

我都覺 又吳經又其他蝗

愛黨電影應該唔會講器官販賣掛？
雖然佢有戰狼

babyjohn

埋位
viutv成日播戲唔順序 好on9

hi

嘩...

誰批準她出院的！？
醫生

一開始就死嗰女？？

D小朋友訓晒係地

上套又係販賣器官

cut咗戰狼吸毒嗰part

但有成包粉車埋去

戰狼

套野已犯党安法
中国唔會販賣器官的

戰狼不敵泰國

支國武術唔夠秦拳打

打撚柒佢！！！

黑警

Hkpolice

呢套嘢有無睇嘅價值

I can pay

其實好多地方都係咁

戰狼真係識廣東話？

柒咗
原來冇cut

講得幾好其實

抵死 香港黑警俾泰國佬打

黑警點會唔吸毒

係
有冇睇過佢同暴龍哥套黑拳
都係講廣東話

以為要剪佢碌鳩

攞正牌販毒

佢拍港產片起家

其實唔經大腦幾有心做演員
不過拍埋戰狼呢d 垃圾

yes 我老豆死都話配音

支那人唔係拍建党大業就係拍呢啲架啦

住咗香港十幾年新蝗講香港話咪一樣變譚仔話

英文都係港式口音喎
佢邊度人？

之前批貨搵返未

Wiki寫滿族北京人

所以都係垃圾
本身幾欣賞佢

吸曬，分三萬份一晚就無曬

波震震

北佬黎，但係香港拍武打先慢慢發圍

袁嘉敏

嘩屌好有動感呀對波

碼頭歷史最多人係咪就係呢一幕？

真係好淫

呢套係咪古天樂拎獎個套？

好想屌

唔係

唔係做大生意，使鬼就佢咩。我成日撞到呢種講蝗語，我照用香港話同佢講野，再扮聽唔明佢講乜。佢自然會死死氣講啲唔正既香港話

好大力

廢柴

袁嘉敏自己搞掂啦

香港堺雅人

其實恭碩良做戲都ok

好亂
邊派打邊派

黑仔哥死梗啦

黑仔咁都唔死？

吳京係餓底

死左冇戲做

個光頭眼鏡佬乜水

射頸都仲可以行得走得

Otto成日都做黑社會

索尼罪大滔天

你唔係外賣仔

EO2個個？

你

唔經大腦幫卡士蘭做uc
黑仔同張晉幫古仔捉恭石良去泰國換心續命

唔係 喺郵輪碼頭最尾有個光頭戴粗框眼鏡男人𥄫住卡士蘭team人

袁嘉敏咁就死咗
點解加插一段女女女既俾佢

final boss

btw, 古天樂幾時有咁多頭髮？

98721018

假髮啩

細佬做麻醉師，結果自己都要俾人謀器官

報應嚟

抵死

你依家大叫自己係hong kong police肯定被人困多幾年

我唔明你講乜嘢

古仔收買袁嘉敏咪得囉
使撚搞咁大鑊咩

sorry
translation Error

呢幕笑死

廣東話都翻譯到

執咗戰狼個電話？

google translate都唔可以譯得完整

打番場友誼波仲好

諗起赤道個翻譯耳機

yes 機主就係佢面前

泰國軟件領先全球

好可愛

這個我可以等

幾年前已經見日本仔有部機譯得好好

阿樂與jimmy仔

心臟病仲食煙

係咪嗰部去旅行嘅神器啊

志在叫佢劫細佬出嚟啫

邊部 其實佢地有好多部
但香港冇得買 我第一次見果陣試玩左好耐
不過幾貴下 2千幾

大家可以返屋企喇！

D獄警都幾廢

One take打戲ready

咁多套最差呢集

開心

啱啱睇 呢一幕成班人係點解

爭樊少皇

Take咗嘢

有唔驚頂住先

撕紙係咩意思

真·暴動都係用警棍

張晉

張晉真心幾型下

眼神制敵

之前 Tony Jaa 個電話邊度都收到

現在呢個就攪咁耐都冇訊號

睇到依家，都係唔撚明套嘢講乜
仲要見到吳晶呢條柒頭

Baby john果陣幾歲

總之就要心

張晉岩岩幾型下

成日覺得佢打得好乸型

做奸先型
做忠就……

7cfu: This one is not alcohol

佢唔係要訊號咩
收到收唔到

唔係靠彩數

食嘢飲酒唔駛諗結果
結果就係去廁所

我企古哥個邊

睇古哥

開咗鎖仲唔嗱嗱臨走出監獄
仲喺個監獄廣場度開P

佢唔係謀佢細佬個心臟咩

張晉 吳京 tony has
三段打戲一個長鏡連埋曬
仲要後邊成堆監犯獄警互片緊
真心覺得呢場戲拍到咁
導演d調度能力都幾勁

佢係壞人丫，但我都企古哥個邊

成套戲都冇個好人

你又啱喎

黑市醫生咁撚串

泰妹

但係又串得啱

青雞面似要死

阿妹係無辜

可能有j

bbj老婆乜水？

係我

班黑警好真

抵啦

真。黑警

黑市醫生咁大個招牌

屌，七省拳王喎

英妹終於放棄暴龍B

廢到一個點

有冇勁成咁……

Bbj

BBJ

星期一至五老公係賴柏綸

泰仔勁撚到

呢條友咁好打 應該去泰國

救一個伙記 死兩個

cut咗斬林嘉華隻手指嗰幕

佢有私心 唔止係伙記仲係侄仔

黑警覺得好化算
自己屋企人無事就得，伙記？wfc

佢淨係會跟我

正常操作

頭先殺警個殺手同第一集吳京一樣
唔出聲但好撚抽得 殺曬d人
唔知係咪特登咁set

揸住碌炮以為自己無敵

槍都未開得切就……

邊度捉個鬼妹返嚟

秦國監獄咁黑暗？

泰國每年咁多遊客

任達華兩集都比人虐待

個鬼妹有D似eleven

卡士蘭hold咁耐會唔會抽筋

古哥呢段對白好正

Work hard play hard

最緊要快

泰國警察同官員貪污都好撚勁

戰狼咁渣架，雖遠必誅

我諗同支那差唔多，移民顧問仲叫香港人移民去泰國

應該除左北歐之外全世界都係咁

任達華咁都未死

血淋淋
唔係咁想睇落去

泰國真係狗也不屌

昆士蘭做乜

第一集比吳京sm左咁耐都冇死就知佢捱得

work hard play hard

相比起甄子丹

夾斷自己手整甩條鏈

食得多卡士蘭
今晚11點 我比人SM緊

頭先半條人命，依家兩個打十個

架車就咁衝入去

扮型掛住飲酒比洪金寶反cup

tonyjaa白警

但係洪金寶又……

牙渣冇人理

所以咪俾個鬼佬

佢唔係懲教咩？

狂舞派

做好人冇好報

第三集真係死得好on9
左膠上身

I still carry on

嘩，狂舞派，正

正野

有個好似mirror

正丫

屌 原來有槍
早攞出嚟啦

Tony

集集都做泰國白警

有槍唔早d 用，係度唔知打乜鬼

係呀mirror嘅隊長

唔係好似
直頭係

依套係咪最悶嘅一套

好似監獄都係黑警管 調過去多錢d

Lokman 造星都未玩

Lokman

好睇過貪狼啦

黑警黑懲唔洗分咁細

編劇果個係咪take咗嘢？

屌你唔識嫁wo
聽懲教調出去就多
無聽過黑警入去做

睇31台好過

有咩睇？

奶奶好

有咩睇

依間醫院真係多得佢地唔少

泰國你聽過幾多野

講有認知障礙

成套戲最鳩係呢part

點睇得明

符號人

懷疑佢以為你講香港

咁都睇得明

頂唔順睇呢個
31有琴日講嗰個陳同祖

編劇果個肯定係take咗嘢...

you mena張同祖？

正呀
好睇過晒d 9劇情

一開波人地講到明想搵多d錢先調入去
佢真係唔識架喎

張同祖呀奶奶

梳

個導演咁都拍出來都應該take左唔少

我啱啱同暴龍b太開心

有冇睇狗咬狗

又會咁岩既

佢吸毒捐唔到

陳冠希呢套比人低估得好緊要

係咪要死啦

讓你一晚

今晚有海B睇

一陣會出返殺破狼第一集後巷打戲段配樂

牙渣

洗乜你讓本來就係我

鄭保瑞早期啲戲好偏鋒但好正
狗咬狗同愛作戰

點解冇人救佢老竇

好想搵返發光石頭嚟睇

伙計都唔管啦，呢d過場幫手

白柳記已成condom

好早期嗰啲好難搵㗎喎

我幫你唔到

人渣

成班伙記死哂
仲講個天唔會玩你地

錯嘅事只會係最啱嘅時候發生

黑警咁多理論

係黑警嘅同個天對賭啫

都係歪理

配下bgm 9up就變到好有大道理咁

無認真睇，睇到一頭冒水
由得個女仔老豆死？

頭先吳京個過慘哭路人快鏡都麻麻啦
呢套戲節奏好奇怪

我老公仔

偽進狗懶係文青

聽落就好戇鳩 但隱隱約約又覺得幾有型

成班人渣

我都無認真睇

但阿渣好似係幫個朋友而幫佢地咁
所以無人關心佢咁

又嚟搞古天樂？

條友黎左泰國了

戰狼？

頭先殺林嘉華個個？

賴柏綸

玩小你飛刀都唔揸把槍

個殺手好似謝振中

睇周星馳睇上腦

Call doctor都冇用啦

第一集吳京咪又係咁

戰狼識英文

呢個髮型勁靚仔

唔死都殘廢啦

斷左隻手斷左隻腳就暈左？

Eleven死埋

Ada老公d泰文係唔係亂講？

即係話，最啱嘅時候就係你估做錯嘢嘅時候
墨菲律定律，要發生嘅事一定會發生
卡氏蘭講到好玄咁，挑

點解變左韓文

張晋閪閪下

咩事專登殺個鬼妹
又話賣左去

有韓仔

你有冇聽張晋講咩

用嚟救佢個女㗎

cls套野好撚亂

咋女個位係唔係terminal 21個度？

閪閪下

(14）

好多位為打而打，啲劇情唔係幾通咁

牙渣好型

戰狼係鳩PP, 公安就真

jm9

咩理論

古生好奸

即係點

搵戲做

班友唔係中左槍架咩
全部彈晒起身

又起返身，打喪屍咩

亂射 冇下中

上次古仔套貪狼好好多

編劇同導演齊齊take大咗

但係貪狼好悶
殺破狼牌頭但打禁少

我記得有個中到好應㗎

咩事

火影來 識轉生

真 殺破狼就係要打

淨係得個屠夫中槍
所有柒野都係佢

兩套翻睇一次，貪狼真係紮實啲，呢部有啲誇

咪係，我都記得
即係中得一個咁解

台前幕後都take咗嘢

睇古生solo真係好辛苦
呀渣出得一陣
殺破狼系列真係好鍾意玩跳樓

關唔關導演事
貪狼係葉偉信
呢套係鄭保瑞

頭先膝撞爆玻璃入囚車

大劣仔打大劣仔
泰仔打泰仔

兩兄弟一齊死？古生個邊

由第一集已經講黑警鍾意掟人落街

都關嘅 貪狼個故仔好悲憫 好有葉偉信早期拍嘅戲影子
Viu翻播個陣睇返覺得好sad

古天樂個度jm9

吹到張晉無敵

張晋有冇咁勁？

見到古生比人勾住腳周圍撞都覺得痛

蜘蛛俠預知能力

唔驚牙渣比張晉屌打

兩個打一個都打唔贏

啲鏡頭唔係幾順暢咁

張震氣都唔抖一下

好毒

渣哥

爆陰毒出刀仔 你估洪興冇刀呀？

明明tonyjaa比人吊起打咗幾個鐘，唔死都內傷，仲係咁好打

狼人

諗緊關唔關導演風格事
鄭保瑞係悲到盡頭先見到曙光
葉偉信就絕望中帶希望

發覺牙渣中唔中刀個表情都係一樣

公安有咁好身手？

狼

點解會有狼

戰狼咁撚廢

跳樓了

戰狼？唔係係第二度打緊交咩

Cls有無咁誇呀

好撚痛

cls

戰狼顯靈

牙渣一人救全家

最後呢度真係膠左d

條呔受唔受到力㗎

好撚鳩

CLS